Iphone 12 pro唔知等到幾時系列 (出貨討論區)

本人訂左部12 pro 128 GB 藍，預計出貨日期12-28/12，apple肯出貨未

我一月先有

我9-22 都未pts 你等下啦

睇黎我可以等到聖誕節

今日先11已經出post

Promax個啲仲有早冇遲pro係大苦主

promax炒完，個個cut單先推前哂

到咗

心急嘛，但都知冇可能12號收到

你幾多號？

呢個進度似係等成個月都未必有

幾時送

細pro真係缺得好撚緊要
喺AOS落單基本要等差唔多成個月

實際應該唔駛等咁耐。。掛？

照計今日理應會轉pts

青點計的

再耐啲都有得你等

我覺得過多一排應該有人會cut 單
總有人會食炒價買現貨

28/12 - 2/1 揮手區

等到聖誕節先收到貨

玩吓手新年都未收到

衛訊炒價都係加$300 等兩個月值得咩

你在何處

12 pro 128, 9-22未郁過

搞唔掂

一早用緊

屌你老母 8-15 pro128藍仲pts緊

摩根大通：iPhone 12 Pro 系列全球大規模缺貨，經濟不景12 Pro Max需求量竟遠高於12 mini

唔撚係掛
我16-30咪仆街

9號都未郁 收皮la
我都係11-24

即係我冇望今年收到

到貨記得上黎講聲

真係等到頸都長

訂嗰陣話要等1個月。點知兩日到左

有2部細藍 全新現貨 留tg $9800

我原本 12 號至 19號。但我今朝就收到 Pro MX 藍 128G

12 pro max已到貨

大機兩個禮拜前已經可以rock in啦
海量貨 而家日日都有

自用啦
真係肯食炒價早就買咗

12pro max 256 12-19/12 未收到

咁搞野，反而PRO 重係咁少貨？唔通無咩人買MAX？

本身十二月七AOS買細藍256要1228-0105先有 嬲得濟係AOS買細藍512第二日就有貨拎

聽日12日貨到，但我公司唔開，可唔可以改門市自取。。。sf

如果今日4:30係深圳出發，聽日早上定下午會到？

有聽過其他人講送貨員會打比你問你放附近啲智能櫃得唔得

咩機？同埋estimated delivery period係幾時？

我出$9801

留tg

大pro 256, 寫住預計聽日， 但係星期六會唔會拖到星期一

我都係大pro 256
同你同一日
寫得12月12應該冇死啦

同你同一架車
時間完全一樣

仲係？

有無人有黑機換

下晝要出街， 希望佢早啲送

咁岩 巴打聽日留係屋企等？

Dbrand skin咁dum本廣告
其實質素如何

屋企有人收

@john1999

有冇人9-22轉左pts

仲未

你地9-22都未轉
後過你果d仲更加絕望

我絕望了，感覺十二月中個批要等到聖誕先收到貨🤦🏻‍♀️

12-19
大pro金
岩岩到左青衣

細機真係等到2046

未試過買電話要等咁耐

Apple 以為 iPhone 12 會勁受歡迎點知啲人 prefer 12 Pro 同 Pro Max

Store pick up 本來4/12/2020
25/11就攞得勁開心

pro max冇乜人要 = 有早冇遲
pro大把人搶住要就 = 有遲冇早

屌你老母apple 等咁撚耐食屎la

仲係pts

琴晚仲無啦啦自己翻翻去processing on99

等到2046

pro max apple online 而家任禁(128,256,512) 藍，仲可以即日拎到

朋友用佢個EPP F&F幫我買
廢事cancel再買煩到人地

收到未？

下晝屋企冇人， 但佢下晝先送我住果邊， 跟住佢比我早啲去附近個屋苑攞左先已到手

我今朝收到message話今日會送 仲未收到

打定輸數聖誕有算好

會唔會等埋9號個水

8-10 pro有無人已經轉shipped

8-10都仲未收到？

我睇下要等幾耐姐

屌個殼仲早過部機到 11號肯出貨未

未郁都唔郁

又話今日送到 而家仲未有聲氣

依家訂要1月中先有

8-15都未到, 後面個d其實都有排等

蘋果HOLD左信用卡筆錢但又未扣
一陣驚張卡截左數都未扣錢 咁我咪食唔到迎新

SF真係次次都要等半日

收到了

你本身係預計幾多號到幾多號

12-19

大機定細機

Pro max 256 blue

睇嚟細機真係仆街 有排等

我仲訂左部細 22-30

Pro128 processing

10-23

希望聖誕前有得用

有冇8號pro 既已經收到貨?

24/12 - 2/1
真係等得好苦
後悔唔早啲買

真
我仲等緊買現貨

有冇9-22號既人轉左pts？

應該個個9號都收到用緊喇喎

09/12/2020 - 22/12/2020 我處理中喎

我仲係processing

17/12/2020 - 31/12/2020 一樣處理中
等到明年今日

依加Aos送貨嘅range係一個星期，但11月Aos嘅range係兩個星期
等得好辛苦
Btw 16/12-30/12

8號藍128 pro仲pts緊屌apple老母
另一半同我一齊訂同款已經收咗機

I mean 8號aos個啲個個都9號收到
利申：8號aos而家開心使用中

same

一路等aos 一邊棍機
終於棍到一部
Aos 18/12 - 02/01

究竟幾時轉

我都係棍到一部，本身12-28/12，棍完即刻cancel 處理中既訂單

試下日日棍機吧，我今日晏就兩點佢突然既多貨之後棍棍下就棍到，聽日拎256 pro 藍

你咩機先 pro max 就收皮la

屌巴打本身唔cancel可以幫下我地

自己睇下隔離po幾多pro 8號aos都已經攞咗機

Same here ching

9/12 細金128 仲pi緊

Processing loop

sam sam
一陣遲左出貨食唔到信用卡迎新都唔知點算

有冇話幾點大機會d
日日都會入去棍但次次都唔available

講唔定 佢個system隨時會派 係咁mom住 係你就係你

轉status未啊屌你老母apple

完全冇update

12/12-28/12 processing

11/12 都係

琴日去walkin都買到喎

前日同琴日兩點係超多貨，你試下今日兩點棍唔棍到

會唔會等埋我 19/12-29/12
尾日期都係差1日
12pro 128黑

12月16-30號等送，仲棍唔棍機好？

棍 棍到賣後到嗰部俾呢度啲巴打當賺4%幫下我地

我會棍左先
反正pro嘅話佢都唔會第一日就出貨
pro max你就等佢送啦

如果棍到的話留比你地，但係要棍多部比女朋友

我買pro , pro max 太大啦

Pro 定 pro max先

我每次睇app都係得pro max

the club 仲有貨
11號訂 今日拎貨

岩見沙田有256 pro
2分鐘就冇左

原價放iphone12pro 256gb藍

7點九龍塘交收

今日有冇ching個status係有update？

話walk-in買到嘅
麻煩請講明係12pro定pro max
咪搞到人哋個心囉囉攣啦！

平放iphone12 pro max 銀色256GB

睇黎最撚缺一定係細pro128
等成個月都未有 痴L線
好似棍都冇得棍

想買部128細金都冇

今日見到512 pro 有過一陣，有冇人會買512呀？

有無人放12pro 256藍

我都未

而家先轉

點解我11/12 pro 128仲未轉

10/12-23/12 256pro藍 冇撚郁過

全新 細藍256啱？

撳到比錢果下比唔到

未轉喎

19-29 / 12 still waiting......... (處女中)

屌啊11-24都未轉wo

大貨呢 我都想聖誕前有機用 23-31 死梗

16-30 12pro 處理中⋯⋯

me too

我仲未 同期

初頭都想買12Pro，後尾經過旺角豐澤見到12有貨買部12算,Apple今鑊擺明玩鳩買家

幾錢

巴打我真心自用 可以cap返呢排啲留言你睇

如果原價放請tg我

先達都唔係原價喇 好難賣畀你wor

先達價 ⬇️

巴打可以tg話我知加幾多再考慮

收 細藍 256gb
$9,500

256gb藍色pro max
如果朝早11點零12點去門市
應該都有機會買到

Pro先岩

邊間~?

支那都出到11月19號買個啲，香港呢？

甘撚仆街支那cook食撚屎

點間呀

10-23/12仲未轉status

有無人9號仲未轉
如果轉曬呢兩日我地10號應該會轉

9-22 未轉

9-22未轉, 得返7日, 希望今日/聽日會轉

咪助長黃牛啦

我未 9-22

如果你要128藍遲d睇下我部野幾多號到放比你
10-23
但9-22都未出曬

512大貨

巴打sorry棍極都fail 一時迷失

會再等落去

我16-30/12細黑128，我諗都係年尾

唔好講過多一排，今次真係等好耐
以前佢估個期，通常都早過第一日到手，今次真係無聲氣，可能要等到中段

蘋果士多pro 512有現貨

512自用多咗

想撳部pro 128啫，見到有貨都未試過去到揀time slots

有貨都未見到過

11-24 想聖誕前有機用

真

我都係呢個日期，仲處理中

用緊128 藍覆你
仲等緊128 金
都係唔會助長黃牛

如果唔係非常極度需要即時用
都係等下，都等咗一半
你得嘅

多唔多色揀

其實係啲炒狗搶貨定真用家搶貨？點解可以缺貨缺成咁

利申 都係想撳部銀pro 128姐

有無pro藍色 128?

啱啱棍到 pro 128
呢水好似多貨

棍波細藍256
開心過聖誕

你點棍的

2點開始㩒 㩒咗廿幾分鐘
差啲揸唔緊個信念去買大機

終於棍到

唔洗等5/1 aos

終於棍到128pro 藍
aos已咳

你地通常點知棍波有貨嫁
我不時都有check 但都話無

棍到細藍128

11-24/12
轉咗preparing to ship
pro 細機 256 藍色

9~22 黑色仲未有

請問係咪不停轉顏色佢就會更新到

我都係黑色9-22 未有

真係cls

想問下AOS即係咩

次次撳撚到俾信用卡就話我不能付款

睇你快唔快得過bot

多謝你

Pts之後幾耐先送到？

即係照跟apple online store訂，跟佢比個日子送貨
棍就揀去apple store拎

其實睇多唔多貨
多貨就多機會鍊贏bot

thz ching
我遲下又試下先

細金128

hold撚到得番$200部

知唔知大約幾耐送到？
Btw祝末有貨嘅巴打們早日有

想問細128銀aos收貨去到邊日
我係14/12仲processing

我岩岩都轉左了 應該星期五有

印象中轉咗一兩日就會shipped？上一部12係咁

屌丫 12pro 9-22仲未郁
128GB貨仲少過256GB?

Same

我已經放棄左等，直接買pro max 算，原本想要pro 256 金，但見佢要一個月就898

買到了多謝你勸我

弱弱一問 大家自用嘅話點解咁急住要？

感覺似係，256棍機貨量都多過128

層主好靚仔

黑色好似係出得慢啲

2021 9月都iphone 13

恭喜晒
多謝你冇支持黃牛

我相信等三個禮拜左右都接受到既
當然心態上個個都想早到早享受
依家最大問題係有可能等成個月都未必拎到貨

Ching你買咗咩色？

藍

我未出貨未扣數 想問下點睇返邊日訂？

128 仲未轉 屌

12月頭經Asia miles落單訂pro 256 , 10日後就收到機，仲快過經apple!

屌乜色都出哂啦 黑仲味出

細pro黑先係final boss
近期棍到既機 好似未聽過有黑色

幾時訂 收集緊資料去投訴smartone

11月17

thx bro

真 aos藍同金 都出哂貨就知 細黑pro影都冇

好心你哋aos咗先慢慢棍
棍到咪cut aos

係咪未出貨都可以cut單退錢？

放細藍256 原價免問

收細金128/256

係

11-24/12 細機256銀都轉咗preparing to ship
等到頸都長，部7plus壞到支持唔住

12-28/12 preparing to ship!!!

12-28/12 processing

之前部機有問題,退左再換新,依家24先出

咩機 128 pro藍11-24 仲processing 屌

我10-23 都仲processing 你等下啦

舊機壞到傻咪急囉

16-30/12苦等中

清有排 9號嗰批都仲未出

淨係希望聖誕前有

Same same ching希望出現奇蹟

11-24/12 集氣

256 pro 銀

咩機？

想早啲享受都要問

啱呀 正常網購完都想件貨快啲到啦

上星期 12pro 256 blue上台出機開心使用中

巴打用邊間電訊商？

咁你等自用得啦
準備有大貨

豐澤日日walk-in都有貨
做乜仲要訂

我淨係問左藍色
其他唔知呀

我9-22 都仲processing 你等下啦

細黑128

你咩色

期望緊21號前會到度我手

128 pro藍

一樣

上網買有4%

24千祈要收到 一miss左要28先再送

留實起屋企算

12pro細機日日都有貨？
我次次去豐澤都係得pro max大機

9號都未出，我16－30出返去做野先

巴打 希望你到時都讓你嗰部俾有需要嘅人

細黑256真係big boss黎

Apple係咪一定within delivery range送到 利申256細黑

放12 pro max大藍128 大金128

只係預計日期黎，未PTS前佢都可以改日期

棍到部12 pro 藍色512有冇師兄岩？原價

放細藍256 全新

大家去睇炒價 跌穿ipo了 好快可以自己棍賺埋分

9-22 轉咗準備出貨中

咩色幾gb?

pro藍128

有冇巴打16-30轉 準備出貨

巴打check下轉未?

我未啊

11-24都轉咗

yes 終於轉燈

突然扣錢 即刻check status 好感動

10-23轉咗出貨終於
pro 128 藍
有無人知轉完係咪差唔多兩日會送到？
係嘅星期五要坐定定留係屋企等收貨

shipped 定pts?

係咪星期五會到

6/12上凶宅訂+買Apple Care
9/12即刻已經有得攞

pts

好似話pts轉去shipped都要等1-2日
仲要件貨係由支那出 我估星期一先到

shitted 既話一日就到

12-28 細藍256 有冇人pfs?

未轉

我23/12-1月頭

銀色好難搶

12/12 處理中

pro max 128藍色 ，前日行入csl直接買到

Same
幾時先肯郁下

黑128仲唔轉 灰

而家係兩至三星期

算喇，下一部先喇唉

係
細機？

海港城買有現金券

先達唔收咩

Same 128 black

去boardway睇炒價過萬

唔係每個人都利字當頭
賺4%大家開心都好滿足啦

遲過我哋既都轉哂

轉咗

而家重有冇得訂

藍pro 128

10-23
轉左PTS

shipped
但點解仲未扣錢

原來琴晚已經ship咗
到香港先轉shipped

有無用家有
黑、金、藍大機256GB想換白色？

Pls

12-28/12 銀 256 shipped

有無14 15 16嘅有update? 等得好苦😭

打過上apple問 話應該要再等 出貨係跟電腦 我係15

9-22都唔轉 睇住人地出哂貨 呢個購買體驗差到 仲等左成個月都冇消息 以後都唔aos了

細黑128 processing
16-30

我本來6-13/1 變咗 2-9/1

現時最大苦主應該係細pro石墨

應該仲有

256 大貨
128 幾時轉shipped 啊

最靚係佢

有冇人都係經電訊商上台出機？想知你地等咗幾耐

可能22號都未有 已經打定輸數了

剛剛見AOS訂12pro改早咗收貨時間
應該細機大貨將至了

12 pro 金色 炒價幾錢？

係播 早幾日最快1月7號 岩岩睇改早1月5

放幾錢

27/11 經smartone 訂 256 pro
無聲氣

10-23/12 細黑 processing

終於棍到部細銀 128

11月10 支移動訂pro256blue 冇聲氣

128? 我11/12都未郁過！

256

16-30/12 256太平藍 processing

12-28 都係processig, 你慢慢等啦

證明細機都仲係好缺下

收到了
Transfer data要12個鐘今晚先搞

兇宅online 大量金色

16-30/12 細pro 128處理中

fortress 有細pro 256金

鐘意藍色多d , 我部iPhone X 256gb都係用左60gb 左右

見親發貨都係金銀藍
灰色等到天荒地老咁

笠左殼係一樣

咁你可能有排等 我老豆30/10係支移訂咗部pro 256 graphite 到宜家都未有消息

希望聖誕節前有機派啦

細pro graphite成爲最大苦主

9~22無撚郁過

咁就閪啦我12-28

買到啦多謝巴打，星期六拎機

咩機
有冇11-24 pro藍128 shipped?

旺角新世紀中原有部細pro 128黑色

11-24 pro 藍128 preparing to ship

第一次棍到揀左時段可以比錢 噤完訂購load左兩秒彈番我出黎
注定我生日無新機玩

16-30

Cls
真係大佬黎

好撚離譜 成批細石墨唔知去撚左邊

嬲撚到仆街

黑色又唔撚係鑲金聖誕已經冇女喇 仲要打擊我

邊間

eshop，無貨lu 頭先大貨成個鐘

19-29 細pro藍256 prepare to ship

Ching原本係咩日子？ 19-29應該係改左之後嘅range?

本身19/12-5/1， 上一兩星期改左

12-28+1
無郁過

細pro藍128 16/12-30/12郁都未郁過

12-28 256 藍都pfs 左

咁我19-29/12咪有排

我16-30 256細pro藍點解無

11-24 shipped 好撚感動
Delivered by 18/12

Ching你咩色

12-28/12 細藍128 終於轉shipped

細藍128

我12 Pro Max兩個禮拜就有

我都係細藍128, 9-22但仲係pfs嘅?

應該逐啲轉緊架喇 Ching加油等

blue pro 256 都係16-30/12 冇料到
點解上面位巴打會快d

海港城送幾多啊?

Pro max周街都買到啦

16-30未轉

好葡萄我石墨16-30 係咪送左上太空

石墨still processing 9-22

屌你11-24 12pro 256黑完全冇反應
係咪要打去屌下

石墨still processing 10-23
救命

17-31
會唔會等到下年

咩色先 唔係石墨既話100%安心

藍色

到底有幾多Ching係石墨色 10號打後仲係Processing一齊取暖

好似9號個批都未郁

幫女朋友搶，佢一齊搶到
有無巴打想要，$-100
銀128

屌 等到2021

士多pick up？

星期六朝早士多

手足比d耐性

咪就係

石墨色會唔會幾批一齊出貨
16/12-30/12 石墨128苦主

哭𠹌左

希望今年有啦 16-30 256

真係有機會幾批一齊出貨
我19/12-29/12 石墨128

9-22今日終於到手

無線過機舊機成個鐘仲顯示過緊資料但又冇話仲有幾耐， 咁係咪正常？

等到iphone 13出左都未收到

我10-23都未郁 點解11-24shipped先

11-23/12，128pro太平洋藍色，明天到貨

11-24/12先啱

我pro藍 256 15-29都未轉

我都係128太平洋藍 10-23 但都仲係pts

2/1-9/1

前日棍完終於到手搞掂可以換機

希望明天會轉啦，我見多數好似下午先會轉，之後第日就寄出，再翌日就收到

支那鬼機慢慢等啦 用得開心啲

AOS細銀128有貨，快！

256細 石墨
準備出貨中
10-23/12 既

同你一樣日期 但processing

玩完

仲有喎！
要㩒入去查看其他零售店

幸福黎得咁突然

點解會咁
我都係9-22細128藍, 都係準備出貨中

細金 256 16-30 冇消息... 有冇得打去問嫁...

Delivered
11-24 細pro藍 128

我初頭都打過去問 佢都係答你未有貨叫你等架炸

same
佢個地址係支那深圳唔知咩區黎

今朝棍到
aos已咳

細黑苦主圍爐區

256 16-30/12

星期六日係咪唔係會ship

128 12-28/12

15-29/12 黑色256Gb 細機12 pro
我朋友部白色 256gb 同我一齊㩒
但佢琴日已經收到
關唔關顏色事？

9點有半個鐘銀128 256任買

細機石墨256 12-28 準備出貨中

應該全世界細黑都轉左status

我應該唔係呢個世界

我來自火星

9-22細128藍, 順豐call送貨

11/12 128 pro 黑色pts

12/12 細pro128黑 終於轉

梗係關 白色而家負數

有冇人會棍到細pro 256藍

16／12 未轉

我都係細金 我都未有😢

師兄 我都未

16

負數係咩意思🤣？

我都未 16-30

係呀 16-30

Update返，岩岩轉左已出貨

256 細黑 出貨
10-23/12

16-30 pro 256 gold 未出貨

佢一直都唔轉shipped 突然就送咗上嚟

16-30 128藍完全無郁過

same there

16-30 256細藍完全無郁過

巴打知唔知夜晚會唔會送應該同你差唔多時間

下...細藍256 16-30/12 仲係processing
點解你快咁多

16-30 256 石墨黑仲未郁 聖誕都唔知有機未😓

Same ching希望今年有

blue pro 17-31 都係無聲氣

我26/11 訂

我23/11訂 16-30仲係處理中

我21/11訂 16-30 still processing

23/11訂 16-30 處理中

AOS 19-29/12 石墨12pro 已取消
因今日喺new vision有貨即入手了

有冇巴打16-30 有update？

冇

無

15-29 細墨256 岩岩send sms黎話出左貨 等兩日就收

石墨128，冇

點解無人講金色

冇呀屌！

有無得投訴

等左成個月啦

屌呀我11-24細墨256仲未有反應

11又真係有d過份

細黑128 苦主
未有

細黑128 真係零反應

無無無無無無無 石墨256無反應

15-29 凖備收貨

星期日會唔會轉status架？ 想放心棍機 費事買左兩部

邊間有

下 咁16-30應該好快update？？？

16-30 細藍256
有無人仲係處理中

17-31 細藍128
冇反應

16-30 處理中

巴打去左邊間？

屌無啦啦睇唔到自己張單
好肯定自己冇cancel張單

屌我都係喎

Same!!

256金pro16/12-30/12
等唔切去咗瘋擇問 唯一現貨都比我撞中
Cut單了

我都係尋晚買咗，有排等

128 藍pro琴日收到 但set機就hang左 今日拎左去換貨 又要等一個星期

可以試下喺順豐入自己電話號碼check下有冇你張單可能蘋果未update得切
有fd同你一樣日期型號，佢係透過呢個方法先知出咗貨

屌真係原來出咗冇update
Thanks bro

入順豐app睇？雖然我係16-30號

順豐點用電話黎check

係咪即係清關 屌佢老味

係呀

同你一樣
唔知聽日到唔到到

16-30 check左順豐都無

我轉左到青衣ching 你轉左未

Me too 睇嚟同一批

想收一部12pro 256 藍

同問

放全新細黑256

等得來 都就出iPhone13

徳福new vision

細藍 256GB
16-30
郁都冇郁過...

請問點check？

Aos

Sf apps

終於送緊過嚟 好快脫離苦海 12-28 128bk pro 再見大家

全新原價？

oh thankss

你係咩色

黑

睇黎黑真係等好耐

同你同期同型號同一批貨
岩岩已收貨等左成個月
祝福各位巴絲早d收到貨

家下細pro係咪黑受歡迎d

唔知 總之就似係等最撚耐嗰批

細黑 16-30 想過聖誕啊

16-30 仲未轉出貨
如果今日轉 等2日都趕到聖誕前有貨

21/11買既256 細藍 到宜家都冇郁過

11月26訂 細藍256 前日收貨

想問SF送上門前會唔會打個電話比你先？

22/11買嘅細藍256冇郁過
Ching就收咗貨
Apple 玩乜撚

會
早幾日收左貨

Thanks bro .

冇打過黎
送之前我主動打比佢問下大約幾點到
點知佢已經喺樓下送緊上黎

Thanks bro. 都係打個電話比佢保險d

最後會唔會剩返啲石墨色苦主係到取暖

Same係咪諗住成堆一次過出

9~22/12 今日終於收到

Pro Max係咪walk in己有？

你幾號訂？

16-30細黑苦主揮手區

16/11

clublike幾時返貨

16-30 細pro 128有冇人準備出貨 舊機一日幾叉好麻煩

Hi

細黑256 22/11訂 16-30 仲未轉status

9-23 細黑 今日已經收貨

今日都21號啦

13-30 藍色揮手

點解要咁耐
1211 the club 買 幾日後就有貨

琴晚一試先至知發左貨
今日就收到貨 等左我成個月

16-30細藍128 先岩

幾號-幾號?

11-24 細墨

聖誕無新機用

細金256 16-30 冇消息過，打上去又9 hea 我

17 同18 既細墨係咪可以瞓陣先? 見16 都未ship

12月2買
希望1月1前有機

細藍same 打上去佢話可能真係要30先收貨

今日唔轉pts要最快28號先有啦

16~30/12 已經預備30號先拎到機

same 聖誕無新機玩

Dklmch

我問左佢點解19-29可以早d 佢話唔清楚叫我比相關嘅order no.比佢睇

祝me同16-30既ching們可以早日脫離呢個Po

今日refresh成果
但無藍色

巴打有冇link? 點樣出到「相似型號」？

11月25等到而家...

我係apple store app度㩒左12 pro 藍128
之後禁店內取貨 佢會顯示unavailable 再落少少就係

仲未pts,即係最快28先有機

21/11等到而家

21/12等到依家

16/12-30/12 仲係處理中
第一次AOS 係要等到最後一日先有貨收

自膠 21/11先岩

22/12訂
佢寫2/1-9/1 先送到
但我4號之後都唔係香港，要2月先返
應唔應該等13好咁搞法

利申7+

等到31號無準備出貨就取消左佢 再買唔買番到香港先算

轉左準備出貨係咪冇得cancel架啦？
想睇有冇機會2號送到

Cancel要收charge 好似係15%

Same, 已經開始睇 Club / HKBN 有冇機
甚至想買部 12 (冇 Pro) 算, 貪佢輕

利申: 用緊 iPhone 8 + Note 9 (想換走 Note 9)

細黑 256 16-30

好奇一問雙修唔好用咩？

如果調轉，用 iPhone 私人用 + 中階 Android 機 (可惜冇細機) 公事用就幾好
可惜我調轉 Android 係私用，iPhone 公事用...

23-31 會唔會下年先有

好想聖誕有得用呀屌

點解大家唔直接上pro max 話曬多千蚊又大部d 影相又有防震

我買12 pro係因為信用卡迫住10月內簽先買

中階an機真係無咩細機用

都有嘅，Pixel 4a
但接受唔倒主機 (iphone 8) 細過部副機

手唔夠大，12 pro size係極限，我舊機iPhone X所以想換3鏡頭，pro max 太大部，所以唔選擇佢

唔係錢問題
用過plus/max 機既人就知咁大部機袋喺褲帶好哽大髀 坐低又辛苦
用返細機揸上手就唔想用返大機

手細買大機係貼錢買難受
相機勁嗰少少

頂佢個肺
16-30仲要等幾耐

其實想知下一batch係咪16-30？
14 15係咪收哂貨？

處理中

處理中等埋今日無既話 我就死心

處理中x3 預咗最後個日先到

聖誕都唔出大貨

唉屌
不如直接寫30啦 寫乜鳩16-30
日日喺度等佢轉status 等到燥

我23-31

咩色 我細金

pro 藍256

希望28/29有

細黑成爲最大苦主

咪就係 仆佢街

打撚左N次 聽電話果條撚樣都比我屌左幾次
係咁叫我用第二張卡買前後用撚左4-5張卡買 都係過12點就cut
再駁比經理 佢話其他客無report個問題 即係佢地無問題
我由10月尾買撚到11月都未成功落到單

新世紀moko 有pro 128 細黑

行過百老匯 佢地賣貴過官網千幾二千蚊

咁狼死

係啵 唔講都唔覺眼 pts先叫我啦佢

見CMK有石墨128 貴250
又咁岩整左張安信卡有回贈
即刻買左

唔通係聖誕禮物

無可能疊埋心水30號啦

反而我想轉pro max
請問現在我部 pro 墨黑256如果放出去可以放幾多

有人唔鍾意咁大部囉
另外個shift cmos 吹大左
網上評測影相無分別咁濟
只係night mode影相時間短1，2秒
同極暗環境下拍片少d noise
相較之下咪會簡pro

21/11訂12pro 128 藍 16-30/12到貨
等到頸都仲係processing

之後日日較鬧鐘棍機 持續左成個禮拜終於俾我棍到
聖誕前送到俾人開心過中六合彩

手速快過bot
通常幾點會大貨

8AM 2PM

覺得係好彩多過快手

之前未load到去揀取貨時段已經not available
但今次唔使揀就直接落到order

恭喜你啊
我呢兩個時間mon左2日都淨係出過512細藍
或者128細銀 細墨
希望我都快啲㩒到128細藍
話說做咩咁快取消
留番俾有緣人嘛

聖誕一定無
等30啦各位

其實每日都有幾部128細藍 係睇你夠唔夠快搶

之前有人教要入好哂所有資料再放入購物車
一夠鐘即刻㩒結帳 之後瘋狂refresh個取貨點
佢就會show邊間有貨

又唔係ps5

你一定未中過六合彩

各位巴打加油

利伸: 用緊128細藍

學到野了
咁係㩒結帳嗰吓係咪已經要俾錢？
定係㩒埋取貨點先要俾架？

到你真係買到先俾錢

想表達我㩒到係有幾開心

謝謝 陣間試試佢

冇貨

都係試架啫 無都無計

月頭到宜家都係咁是否正常？

Ching 係正常 你前面仲有好多係上個月到依家

同你一樣
已經預1月2先有

等到最尾個日就會有

已經放棄任何希望
唔好遲過30/12 我都當自己執到

頭先去衛訊睇 細pro 128同256都有現貨

現貨係咪貴2舊

256 ＄9699
分期仲要貴500

衛訊不了 唔想俾佢賺

頭先問過蘇寧同衛訊都有細黑 256 (但冇細藍 256)，但啱啱睇 HKBN 跟 plan 有細藍 256..

心大心細緊 等多幾日 還是 HKBN 上台買
但最怕 HKBN 都要等...

問過好多間都要等1個月先有貨 同自己訂差唔多

12 月23都未郁過

16-30都重係處女中

128大家覺得夠唔夠用

紅日應該無望 希望30報到喜

same same, 殼 mon貼都到齊，就係差部電話

HKBN會員有貨 岩岩買到細pro 128 藍

係咪即日有得攞？

都要等 佢話7日內有email 通知

會遲過30號?

16-30果批會唔會變左大陸mon

24-30仲未出

17-31 = 冇反應

16-30都未有啦

唔撚係掛

我退左再等佢出

已經26 仲係無聲氣 分分鐘30都無

垃圾apple,又話退貨優先

16-30黑等左成個幾月都未有真係人都癲

最後見到衛訊有石墨色就買左
放棄藍色

死左心 預左30了

而家諗諗下, 30 都未必有

30 都無可以點

好想有現貨呀 等到人都癲

有無人試過預訂都俾Apple cut單
(最慘係等左3日佢先cut我單)
明明我淨係訂一部自用
利申: 訂藍色pro max 128gb

1月7至1月14 有撚排等

16-30 細藍 256 扣咗錢

我都係呢個時間

轉埋pts

16-30 細藍128 都扣左錢，但係未轉出貨

下呢部輕鬆棍到啦

Soon

12 pro 256 gold 啱啱扣錢聽日送

Dllm 真係放完假先送

轉左準備出貨中但係幾耐先會送貨？

巴打你幾時訂 我仲係處女中

16-30 細藍 256 終於扣左錢同轉左 PTS...

我係11月22號訂，預計12月16-30送到

16-30 石墨256 pts

未轉status 但轉咗句嘢
24/12-2/1

16-30好似扣哂錢，唔知幾時到

17-31仲係處女中

根據上兩次經驗轉得嘅話應該兩三日之內到

16-30串係處理中.....
錢又無扣

邊一badge?

最後一日就會到 等多陣

17-31仲未見影

應該聽日就會轉

有冇16-30石墨128轉左

買咗個黑色殼，但買咗藍色機(未到)，想問下用咗殼個相機位藍色會唔會好柒

轉咗準備出貨

我仲係處理中

究竟最後係29定30先收到貨

巴打你係邊間衛訊見到有貨?

24/11落單等左成個月 嗰陣仲諗住嗰段range第一日咁上下會有得攞

真心唔明點解咁缺貨
相反pro max就咁多貨

16-30 細藍256 仲係處理中 dklm

16-30 細黑 256 都仲係處理中

扣埋錢

23-31 仲未轉

18都未轉

你睇下條街幾多人用max 咪知

聖誕冇得用 依家等新年

16-30 仲未轉

北角

17 都未轉

有冇人知轉咗準備出貨之後幾耐會到

轉左嘅話就每個process一日

16-30 表示等撚到頸都長

DKLM 仲處理中

咪臭系

等到2021

唔好意思，小弟今次12 pro先第一次網上訂，想問下佢個送貨流程係點？係會早一兩日電話打畀我講時間 定係email通知我？

17-31 吊會唔會遲架

17-31 苦主

16-30號仲等緊未出貨，應該新年後先收啦

16-30終於pts

想問係咩色

琴日轉左 PTS 今日都係冇動靜

Ching 我都係

23-31 信用卡扣左錢未？ 幾時會扣？

等左咁耐，終於都送貨啦

Shipped too

16-30 256 石墨仲processing 緊..

17有冇人pts左？

16-30 細藍128仲係processing

23-31有冇人轉左status

16-30貨

已經離開咗深圳貨倉向青衣出發

預計聽日收到

咁30一定到唔到喎
pts一日
shiited一日

我都係 好感動

終於送緊 好滾動

23-31 未轉

終於轉咗

咪就係🤬🤬

22-30 係咪要2021先收到？

有無128金23-30係有聲氣

上個月25號訂咗金色咩聲氣都冇
等到幾時

Dklm 16-30 細藍256仲係處理中

我都未轉pts，打上apple 都係講廢話

想問用SF app 點check？唔識用

Download the Apple store app, 入面有條link會link 去順瘋嗰度睇status

同事download埋信瘋個app可能會好啲因為我自己都有

email嘅預計送達時間又冇改，但又未轉pts
到底30號送唔送到黎
16-30苦主

好似得16-30嘅人轉做pts/shipped ？
有冇後幾日嘅人有轉status

出貨越黎越慢

唔覺得30號會拎到

17 完全唔郁, 31 號應該冇可能收到

24/12 - 2/1
錢都未hold.

今日仲係處理中，31會有貨？

搭單想問下

我之前買左全新部iphone12，發現用唔到faceID
攞去apple store度檢查，佢話係原生硬件問題，於是話幫我訂返部新機，機換機。

但我想問會唔會係翻新機
聽日要去攞，想知現場有冇得check？同可以check咩Thx

定iphone12尚算新出，未會冇翻生機既出現

28/12 - 5/1
卡數都找埋
但仲係processing

扣左錢但係仲係處理中

16-30 今朝起身check，終於轉咗做pts

扣左錢已經係一大步啦

真係咁缺，係街好似好少見人用12

而家已經到咗我Office嗰區

預計今朝收機

都算快

忍受左部11proMax一年,太大部,終於有細機用

今早收到機啦祝各位快啲收到機

今朝先pts，30號有咩可能送到

門市連Max都冇

順豐打黎問有冇人

Cls 23-31 仲處理中

我都係128 墨黑

到底23-31 31會唔會收到定會cut左我張單

我都係31號到底攞唔攞到

Email轉左7/1
但禁入去網站仲係23-31
姐係點屌佢老未

咁等法真係不如等13⋯
12根本就未ready出
硬推出嚟 又要無貨 apple究竟想點

iPhone 12 Pro Max衛訊同豐澤係咪都已經缺晒貨？

吓，延期？

pro max 256豐澤網全部色所齊，the club買仲平幾舊，係得apple store無貨

Apple 職員話個個係大約既時間，佢都唔知會唔會遲

處女中 之前收左處女電 隔左咁奈 會唔會臨門撻Q cut撚左

有無17-31嘅有新進展

23 就瞓下先啦, 17 細墨128, 18 細墨256, 完全唔郁

想年底前收到係咪諗多咗

你地係咪買2部？
我買1部16-30號，16號已經收到

想trade機係咪冇得訂一定要等現貨？

16仲未。。。。。。

型號問題咋掛 邊可能差咁遠

我係11月23日落單買一部細藍128同一部大藍256，大藍256已經係12月12日收貨，部細藍128今朝先PTS

24-30
準備出貨
希望今次唔黃mon

咩機??

咁快
我都係24 細藍128

啱啱轉埋出貨中

我16-30 不過仲係pts，佢比e invoice 我寫1/1/21 出貨

17-31仲係處理中

23-31仲處理中...
我256 pro藍

24-2
1號紅日, 2號星期六
係咪姐係要延期?

今日唔pfs, 聽日唔shitted 既全部下年見啦, happy new year

屌，23-31/12 都未扣錢啊

會唔會最尾嗰日都冇直接推遲

3/12 order 128gb 金
24-31/12 processing

屌 256gb先啱

今日shipped?

咩型號？

巴打你幾時落訂

16-30 細藍 256GB 終於到手...
今日放假但唔係屋企, 叫佢擺順豐站, 岩岩拎左但未得閒開包住

27 PTS
28 下午 shipped
今朝深圳運到香港 (青衣) 轉個頭就已經到屋企果區, 中午 1 點個速遞已經打來...

唉 咁我一定年尾前冇

17-31
一個鐘前終於扣咗錢同轉pts

23-31 終於轉pts

23-31 轉pts!

而家訂係咪要朝早8點禁？

Same 應該同一批貨

終於有機過新年

琴晚一點鐘扣數

請問點check順豐no.

見上面話出咗先有email 嗰啲睇

我沙田walk in買有

我都轉左喇終於
我想請問如果聽日無人喺屋企幫手交收 係咪可以提前打電話叫佢擺順豐櫃

今日轉pts都送得撤咩

我諗聽日就有掛 見上面好多都係

兩間舖都有現貨？

我諗1號先收到，但一號派唔派貨

上個禮拜可能有既

集氣

31-8...睇黎都等到8號先有貨....

希望各位31都收到

想問下大家係咪都係扣咗care但係未扣部機錢？

扣咗機

仲係處女中，睇嚟要出去年先有！

都要㗎啦
肯定1號先扣數

24-30
到手

你哋就係好啦

我係2-9
等到癲

pts左但未扣錢

藍色一樣未扣錢

放12pro 黑色128,
放$8500
11月中開機，小用，太大用唔慣，99%新，有mon 貼， 仲有十幾日可以補購apple care.

tg: en12023

咩機

30/12-7/1 最遲7號係咪真係會有？

23-31 已出貨！

你地都叫有個日子望下，11月尾經smartone 訂細藍256

仲未有聲氣，屌

23-31/ 我收到順豐通知，係未聽日可以到

等到下年9月出iphone 13

終於出貨

17-31出貨啦

23~31 出貨！！

睇咁多人都係最尾一日先出貨
等足一個月可以

23-31 pts岩岩先扣錢

應該得

Apple Store：好消息！你的訂單 中的商品已經出貨，並將於 31/12/2020 或之前送達。

應該得

我係23-31 個批

我都係條頸長過Fiona Shit

希望聽日可以pts
24-2/1

真
我買嗰陣本身佢個estimate係再遲一星期
跟住無啦啦send email俾我話提早一個禮拜ship
點知都應該係要等到嗰個禮拜嘅最後一日

30-7/1 係咪有排

你期待佢唔好遲過7號好啦

二手放炒價搵水魚？

通常apple store幾點放pick up?

我仲耐2/1-9/1

我6/1-8/1呀
希望唔好遲⋯⋯

12 128gb藍係咪都缺貨

幾時訂？

12 pro 同12 分別係邊？唔影開相既話

24-1月2終於轉pfs了

12月30日⋯⋯

唔洗10分鐘行到長順街
唔知幾耐送到過黎+

終於轉咗，不過都要出年，即係下個禮拜先收到機

好快

Ok啦，一個星期啫

藍128 一樣
預2號收機

真係轉咗pts

所以無期望...

23-31 128墨黑, 今朝一早送到嚟

今朝pts 而家shipped

24-2, 今朝pts依家shipped, expected 2號

23-31 真係壓線收到

今朝pts,咁快shipped?

係呀 已經係寶安出發

下就一點就收到。

新年快樂希望咁多位一齊快啲攞到機

真係last 一日先到

LMMMMMMMMMM

28/12-05/1 轉左pts

Pro細藍128

你算快喎咁

可能呢一lot好多貨，希望唔好係支那Mon

點check？

冇得check，抽獎

京東方開始供貨 部份 iPhone 12 將改用中國製螢幕

lastday係1月5已經轉左咁快

Me too

星期日送唔送貨

係咪仲未有現貨pro買？
見豐澤嗰啲得pro max

有冇人係29-6已經轉左pts
我唔係用自己acc買check唔到依家進度

仲係PTS DLLM

Ching我日子型號同你一樣
早兩日已經出貨 但都係聽日送到

我琴日先轉pts 屌佢老母

請問下現家買仲會唔會cut 單？如果cut 大嘅幾耐會知？

凌晨2點左右收到email cut你
正常買一兩部點會cut單